呢兩日我諗左好耐點樣可以長期抗爭 合法地贏藍絲

我希望做生意既巴打
留意下行業入面係咪有好多OLD SEAFOOD 都係深藍

我地不如起生意上面擊到佢
等佢地起經濟上受到衝擊
既和平又合法

佢地做生意慣用傳統個套
又成日淨係諗住做EASY MONEY 生意
又成日不切實際諗被動收入
又成日諗縮數

不如正式宣戰
起生意上擊敗佢
等佢知道咩叫自由
咩叫制度
咩叫民意

我見到東港城好成功咁樣令間牛口癱瘓

或者有錢既巴打試下動搖佢地既得利益

好似呢單咁

點解無人和應

我覺得好過200萬online shop